支那民運領袖無承諾保證香港獨立, 為何要幫佢地平反及建設民主暴政？

意大利統一戰爭時, 意大利領袖報答聖馬利諾收留領袖
統一戰爭勝利後簽署條約, 永久保障聖馬利諾主權獨立
(見《香港獨立論》)

其實支那人 (包括流亡海外既所謂民運領袖) 從來都無承諾過
一旦民主支那出現後, 會保障香港獨特自治領 / 獨立主權國地位

正如1982年時, 支那國從來無保障香港有普選有民主時間表
就豬一樣地講「民主回歸」

搞六四民主支那, 根本就豬過聖馬利諾
更加係重蹈1982年既錯誤覆轍

唔好侮辱意大利人

意大利人好有承諾

所謂民運領袖都係當香港人係下等人，我記得有中國維權人仕恥笑香港媽媽買唔到奶粉

呢條仆街依家去左美帝happy了！

同柴玲一鳩樣

無人答到?

平反左64對香港/香港人有乜好處？

諗落好似一樣都無
只係某啲實質支持大一統既海外流亡人士可以返中國
不了，無我地著數既

正是！

係都要支那民運人士公開承諾, 簽署條約
民主支那出現, 保障香港獨立
有咁既先決條件, 先去搞乜野支援建設民主支那啦！

去64晚會牙斬斬嗰班,

無人答到？

王丹有無講過, 支那民主化後,

香港會保障獨立主權先？

無喎, 28年黎半句承諾都無喎

點先？仲去鳩坐做乜春？

佢地咩身份先？就算將來真係有民主中國，佢地一定位高權重？
佢地點作出承諾

不過佢地連空頭承諾都唔敢作出

起碼有一大班所謂「民運領袖」及「維權律師」認頭, 簽署條約
先講啦, 係咪？

都未有條約承諾, 我仲乜鬼要去平反鄰國既事？

因為個班大中華情結既人，佢地目標唔係要香港獨立或者有自治權。佢地理想係香港成為民主中國下既一部分。香港有冇自治權佢地don't give a fuck（我估）

跟低賤的支那人說「承諾」是愚蠢的

[ quote]跟低賤的支那人說「承諾」是愚蠢的[/quote]

但我地連低賤既承諾也沒有

我地連低賤既承諾也沒有